秒回

最渺小的我，有大大的夢

返去做雞啦

都無人搶1001

我搶左啦

今日去模型上色,岩岩砌好

一隻砌幾耐？

你唔是人 是雞

我都好想學砌 但我無追開高達 諗諗下都係算
無錢 廢時再落坑

如果假組打磨上色入線水貼，

一盒mg大概16小時

假組打磨大概係佔70%

20%係上色

10%上水貼同入線同上金屬補品之類

睇你對樣野幾有愛

覺得模型靚 但對高達成個系列無乜愛 無乜心追

咁人人唔同，有人追星戰

我想追Marvel, Kamen Rider, Pokemon

強帖留名

覆錯po sorry

好少見見天絲咁夜仲係度

你又咁mean

Weekend陪你哋！

等多日又有Game of Thrones 屌你老母

跟得你多

quote錯喎你

唔搵錢又狂用錢

Marvel有錢就得，首辦好難搞，搞親個零月，

拉打又係俾錢親得

等多日又有工返

幾時用錢呀又
你解釋下

岩岩識天絲個陣仲係好pure，唔會笑鳩人架

我都想有工返

綠豆沙

屌係喎 個moon較得太暗sorry

對唔住

你俾位人入你

解釋呀 道歉做咩

番公司打碟

忍唔到

遲啲先有得打

變哂啦

好想做外國果啲黑膠碟舖 好撚爽
每日對住啲碟 播住歌返工

紅巴

咁香港嗰啲呢！

爺爺

咁正經既你地

香港果啲我見親都係老細一腳踢
始終規模無國外果啲咁大

你都變咗
成日出去cow女，唔記得我哋

打到廁所水浸

爺爺晚安

邊個淫蕩呀你淫蕩！

你地又唔幫我cow 我都想有女

香港細鋪做唔起，多數都係得老細一個

危險爺爺

邊個犯賤我犯賤

隔離PO冇人理我

好熟

去hmv做

漫畫 好睇

Hmv多女

HMV賣到好貴

Hi?

HI

觀塘廣場間碟鋪都執埋

妮娜好慘呀

試著說hi 不要說冇人理你

去信和

講還講...

大個咗成堆COCO俾老母扔晒

信和d人好串

香港啲sales全部都好串
唯一見過幾好嘅係converse鞋舖有位哥哥

好多年無去了 之前都無乜野 我係上信和樓上d二手碟鋪

影到咁核突

好撚多童年回憶都俾人扔晒

月巴真係可以考慮下碟鋪喎

朗豪間converse好串，問野唔撚理人

👧🏻🐶

會請PT咩

月月

我

細個窮，斷斷續續咁睇！

我記得有套數碼劍神機同球鬥士好正

依層又唔知喎

諗諗下每個禮拜五一本COCO其實洗費幾大
果陣唔知

唔做全職？

我有睇過我果區果啲 就無
我其實幾enjoy執嘢 執整齊啲CD DVD好爽

學生哥嘛

做hmv二到三個月搬一次位，

你可能會屌曬鬼

仲有細個扭計買貴玩具
依加真係想坐時光機返去摑醒自己

你讀緊書既咩

天絲細個買咩玩具

重點係咩

我有接近成套戰隊機械人 而家都喺度 應該成6, 700 蚊

係啊 而家先知

合體果d?

我由細個都唔太鐘意戰隊！

有本事記單挑，5個打一個算咩英雄

依啲就唔好放啦，好有紀念價值

俾我細佬整撚散晒啦
東一忽西一忽 有啲仲唔見埋 好撚嬲

我細扭過買搖搖，陀螺，激鬥戰車

我細個鍾意超人迪加

我細個戰隊+幪面超人囉
但大個淨係鍾意幪面超人 有啲好有深度

陀螺我買翻版 有火花

細佬屎忽有冇開花

東一腳西一腳

哇依啲都係我童年！！
文具鋪出面成日有街場

無 但我話咗佢幾句
其實本身諗住大個啲先俾佢玩
結果佢成日自己拎嚟玩

我鍾意牙刷超人

幪面超人睇000，服裝好正，好似錯重點，

睇慾望算係幾部既題材，再次後都係睇到生果超人

秦國版有深度！

我都有，但用火花既話個鐵盤好重

000 W 都幾好好睇 不過最愛都係龍騎 超撚好睇

我飲歌！

仲有暴龍機，

執吉次島到同人挑機，我意年冇gameboy同gba

好溫柔

批個奶

唔記得講咩！

我對佢好好嫁

熊巴柏金遜

屌啦

以前都係玩人地部GBA
大個啲有NDS 瘋狂玩Mario Pokemon

飯後運動

我nds係中學年代，但我地上堂玩俄羅斯方塊！

因為可以五個一齊打

最愛的人 難以找一位代替

新po 留名

我都仲玩到，部機幾年無充！

壞撚咗！！！
仲要細個打Pokemon打到第八個道館跌撚咗張R4卡
個心痛咗好耐

買過張，淘寶仲有得買

無啦細個嘅事 部機而家都死埋
而家觀望Switch嘅PKM正傳

想瞓

虐打pkm?

唔係

好想打lol 電腦壞撚左
唔通連個天都唔鐘意我

係，快d向住個天屌鬼

UP乜

我要隻忍蛙

聽朝要比賽未撚有睡意
我會唔會暴斃係球場

邊個做零仔

比咩

格劍

足球小將

我以前都有隻帝皇拿波 鑽石版練爆左 到之後玩魂銀版後期打第八道館傳左帝皇拿波過黎 但最後save無左

華山論劍

點解鍾意 Empoleon
我細個玩鑽珍白金成日揀草苗龜 大個揀大師兄

互含

我專玩金手指

我都係 chok到六隻神獸

因為波加曼可愛

6隻阿爾宙斯

眼瞓了！
先睡！明見

Agger

天絲

我整曬小火龍車尼龜黎用

898

聽日死係球場

直腸撕裂

進咗化 =

88

第二階係差啲,但第三階
有種高傲feel

第三係咩，帝皇?

係~

不過個陣唔識玩,過左關就算
招式都唔識搭
淨係記得我隻帝皇拿波個四招係metal claw 水柱巨炮 沖浪同埋好似係水流噴射

月巴

我完全唔理咩個體值配招果啲

最型都係...

HI 唔使瞓?

我淨係見pp數字細既就配個啲 因為個啲都多數都係勁招

我都係 pp5/5果啲轟落去

唔計佢用水手裡劍 佢最型就係用燕返個陣

水柱巨炮好似係5/5

斷腳

搞到好想買USUM玩 但都係錢既問題

學智爺咁從零開始學習pkm既玩法

等SWITCH新GAME啦

有機會買埋poke拳

我都weak了
聽日仲要番學

聽朝一起身又有拉打睇

在此

又返

見到頭先有人講模型 令我諗起自己一段不堪回首的過去

上網

講下

聽晚同中同食飯7點鐘 聽日學校收5:30 等齊人去時間fit
反正都係klb等就不如番學

reddit utube 而家上床

真的訓了

當年求爸爸買PG俾我 開心到喊
然後係房偷偷砌 砌到fail咗
最後不知所蹤

可能dum咗
然後呃自己咩都冇發生過

唉 對唔住 爸爸

晚安

Good night

見到都心痛 不過唔使咁自責嘅

佢on9啲

好撚柒鳩多蚊

我自己都唔敢諗唔敢提

而家睇番
二千幾蚊唔係話咩天文數字
個心就硬係好唔舒服

唔好諗啦 我都試過類似經歷
雖然無咁貴 但個心真係勁唔舒服

啱啊

瞓

我地都係唔好再諗

晚安～

無睡意

same

sam

飽到瞓唔著

聽日要比賽呀大佬

不如打機

ate what

比what

食pizza食到想嘔

足波呀

如果 全世界我也可以放棄

收皮啦

仲有無人

垃圾機

講

喊到好頭痛點先瞓到

心要靜

你個名

（唔好一直諗住要訓 淨係訓係度
同自己講 只係合埋眼抖下）

改左個名成個月都做唔到

沖完涼好醒神

合埋眼好頭痛 就爆咁食唔食藥好

正正經經買部desktop 喇

心要靜絲打 係咪同一位絲打

今個星期，黑冰隻味唔同左既，變到好似黑萬咁

老雞你唔係weak左既咩
係同一個啊 好耐無上水

一齊戒啦

唱下歌姐

未weak 阿岩岩有野做咋
我呢幾訓狂失眠 而家隻眼有啲痛 今晚應該訓到掛

無人了

食

我眼同頭都勁痛

想揸波

象巴唔訓

你今晚係度做咩

揸少日啦

喊喊喊突然抑鬱
係到r水吹姐 咁耐無見做咩喎

Cow唔到仔

三萬蚊 過夜 老雞係雞黎咋

好似識都識唔到

我介紹老雞俾你識

講到你食到我咁

知啦，洗唔洗講三次阿

老雞好似好濫

你都講左兩次 頭先覆唔到禁左幾次

係 晚晚換女

咁耐無上都知我濫
乜我個朵咁差架咩

狂覆

晚晚換手打J 就有

臭雞濛

講得好

點撚樣呀脂肪

咁多女

拿大家再係呢個速度我就去weak 架喇

Thx

我無覆姐 間中有睇既

屌你老濛

今晚賞唔賞臉，跳返隻舞？

睇緊鋼鍊

Umumum赤腳走

你搵濛

又食檸檬

不了 我weak

個格蘭准將好撚廢

me weak喇 頭痛啊 屋企又搵唔到藥

一齊weak

未揸過

cow我

你地好weak lor

早抖

聽日 今晚weak先

禾cow

幫我

錫我

肥婆

秒？

食唔到雞

伯伯

做咩唔訓

下次再食

死肥婆你到底係咪每分鐘都要食野

每日笑多d 人都醒神d

有啲睏！

天雨關係留家溫書

8號波

打風都冇人係到

Hi

個風好雞

好似無力咁

有咩電話game好玩

自言自語好不安

其實呢到唔止一個

安安

八號波唔叫外賣了 由我落街俾風吹走算

當我還在 花園散步

Call我去收屍

吹咗落海

我叫大飛去收，然後整成乾屍！

100年後賣出去！

呢個係2017年年份既毒撚

仲不安

賣到錢？

冇得比賽 繼續瞓

安已不

1毫子起標

踢波先黎落雨

天氣不穩

天氣不似預期

但要走總要飛

道別不可再等你

親愛像兩兄妹

又三號 咁我番學

Ec返學要幾耐時間

有開咩

我都唔知

行路+搭狗鐵共用最少廿分鐘到

咁快 唔怪得你成日突登返去

Check下先 白行好on9

俾我廿分鐘實唔返

Hkusp?

星期日都要返學？

溫書呀

其實所有留言嘅人都係我，唔信？我換個ac send多次

Save it

無既話去公共圖書館自修室 不過好似都係收五半

Asshole仔

但果到好多表演者！

係果到讀過中藥藥劑，成日買pacific coffee!

同D鄧好有百力支盒

我地係好似有折扣 但我未買過
百力支就好似唔覺
但反而我見過啲人上唔足堂 或上堂發夢 又識做啲功課仲a埋 我死妹爛妹都係b 好顛

睇Infinity War嘅leaked trailer睇到喊
好撚滾動 下年就上映

月巴咁易喊

我既感性又性感

屌⋯⋯同老母飲完茶又急屎

屙囉 我食完KFC完屙咗舊

依家柯埋我溫唔得好耐書 今日學校收五半

嬲左男朋友
但係理智上知佢又冇錯

屌你老母臭閪，比人fd zone 左

人生無意義了

像我這一種老雞 學不懂怎cow 女

有無人安慰老雞

笑死

要做個大方得體嘅女朋友！

早晨

毒撚真係易動情 以為人地肯同你講下野自己就有機

女：我哋朋友嚟㗎嘛

你FF得太多

女：我地真係好似，一定做都好朋友
老雞：

早！今日試下食少支煙！

Cow 唔到女了 我回歸家庭喇

條女sick玩，一句斷咗你後路

抵死

學生證有折，終生果張都有！

但唔記得折幾多，但幾平

Cow唔到女先返嚟取暖 對得我哋住咩

次次都係我輸

公你輸字我輸

你係我唔開心個陣咁樣 笑鳩我
打和囉

臭雞好多目標 日日都cow女

你是咪唔知人哋有仔呀

好啦

公我輸，點知字又係我輸

無一個cow 到

駁唔到 聽日繼續cow新女

女下一句：廿幾歲無人要我就變老姑婆，我都驚無人要
老雞：。。。。

我們是朋友

今日決定開始不吃了
依家先19歲 幾時食到大

成個exam period + sem break 都係同一條女咋嘛

今日off ar

係屋企做

救我

老榜暫時都係天絲第一

借火

好唔開心

8

老雞幾老

再放負大家都要針喇

同你差唔多，同天絲差好遠

不渴望 你不要令我多幾多渴望

老母係咁叫我去投考警隊同埋懲教

不過我好少飲個啲

慘雞

麥浚龍

想針

點9算 我想玩多年先

陪著你走

一生一世玩賓周

頂！我幫你屌埋條女

冇都唔想要毒毒

劉馬車食屎狗.jpg

知唔知醜！！人哋19呀！19呀！！！

過20歲係咪要入土為安啦

老雞同我欄出嚟

我現在很生氣.jpg

會然老雞不敢面對

負皮老雞

老天絲不願面對

Why針me

年齡係女人禁語小至三歲大至80

佢仲好意思話我大過佢

開始明點解老雞俾人fd zone

終於高呼哂一次Module one

我諗起高呼個笑話

天絲嫁夫隨姓

嬲

毒撚唔好幻想咁多

哭

唔嫁負心漢

知啦 唔係成日提住

恭喜EC

象兄唔好玩啦

依d叫打情罵悄

明顯你係最大果個

毒撚真係好恐怖

17對呀

琴日同象巴好似連續打左7-8粒鐘

同你差唔多 我16

到八月起就另一科

16歲零三千幾日

起得身黎太陽都就落山

番學好

有嘢笑？

係行美國時間

早

我7點起咗

再瞓

宜家英國先九點幾
其實啱啱好

on99 打撚到7點

太多節目 冇得訓咁wor

月巴尋晚留守到幾點

三點左右

互射8個鐘

英國慢香港幾多個鐘

七 好似

啦嚕可多

梳的殊呢

好似睇季節

變大熊貓都似

背妻偷漢

唔洗訓啦
再打8粒鐘

有畫面

fat is for the weak ga

一失足成千古恨

學校仲有半個鐘就收 又無乜mood想溫落去

老雞你負天絲

在家千日好

我睇一集未聞花名先

反正無乜人

開套AV睇

利申 眼圈黑到啲人誤會我輪廓深

會比人放上secret

巴打係讀幾書

咁耐歷史

會然LoG不願面對

下次再慢d淋水

G持象嫂

今日就開始洗底 以後無人話我濫

突登催淚既野唔鐘意睇

無咁易

我個個會然都咁錫 唔會蝦天絲

死厹

布絲

嗄

本身男友晏晝約左我
但係今朝打風冇去教堂
佢話而家要返去教堂唔同我出街

可移動式自走炮

一齊去囉 worship God

老雞rip

信耶穌

高抬貴手

永遠懷念

唔識

好想打lol

厹果然厚面皮

賣巴

厚過裝甲車

比次機會

今日有無偷偷食煙

整炸子雞啦

點整

射一炮好啦

baby 你都有玩?

利申棄左

切左雞子先

依家打單中算

死撚左啦卜

有冇玩手機版

之前有，而家放左係到

切左唔掂阿 仲未用過架

抵撚死 斬立決

反正都用唔著

嘩地下生鏽果舊咩黎

手機版玩左陣del鳥
都唔知玩緊咩

我越睇越舊
之前睇左青之驅魔師 ReLife 記錄的地平線

其實控得掂都幾好玩

洛奧

咁早

吓

唔鐘意教會
d人好假

對唔住 我無追po
個po好撚長
老雞條j好撚短

你去咗邊

地平線好睇！

以異世界類！

美好世界套野我番睇左三次，次次都笑！

有冇睇過龍與虎

睇青之驅魔師緊係睇埋d gray man
不過青之驅魔師漫畫好睇d

LH 隻曉幾搞笑

單單要奉獻呢樣已經夠假，

講到無條件救人，做咩叫人捐錢

玩個個隻刀鋒妝?!
係咁前斬前斬咋
都唔知玩緊乜就完場

我有顯微鏡

早抖啦咁

驅魔無睇過

我玩傳說都覺唔知玩咩，

好似無難度咁

痴線
我沖完涼都四點
諗住上床走開啦問我玩唔玩
先知原來你地仲雙排緊

結果就玩到今朝七點

d gray man 中學追
個陣鐘意呢類

點㩒都無反應
我好想打機

按『F8』進開機選單，選擇安全模式（含命令提示字元）
cd c:＼windows＼system32
bcdedit /set {default} osdevice boot
bcdedit /set {default} device boot
bcdedit /set {default} detecthal 1

感謝 可以打機睇A了

今晚冇飯食

黎我屋企食

Core pride 好聽！

要識得嗌唔好

好聽？

魯路修最好睇

仲要大聲叫救命

好聽呀！佢首OP嚟

今晚我整炸子老雞喎

如果係絲打就冇問題啦

老雞狗也不屌

無入黎幾日
老雞變左過街老鼠

佢係六索巴！我先係真絲

sheshe

咁預埋我哋，坐夠五圍！

食老雞子

Cow女不成，朵已臭

無限恥笑

睇布布劏雞

斬雞子先定放血先

斬雞子先

冇人性

生閹雞子最新鮮

新人留名

燒毛毛再斬雞子

老糖 一齊加入點烹調LoG

放血定用二氧化碳焗死好

刺身啦

頸度放血肉身白啲無血味

咩黎架

好眼瞓

拔曬毛再放血

狗黎

曉 我以為係怕羞女原來都好識得搞笑
利申睇三色台版

bb

你有bb 仲叫我bb

老鼠

過街

想死

y

唔開針

執樓豬一劑就會開針返

比佢執

唔搞關係

原來0仔黎
咁不如益我好過

好核突

邊度黎？

怕自爆，不了

頭先個fd唔為意兩粒丸中間一條腸咁放落碗

性暗示

性暗示 E絲今晚

修兹

哦尼醬.....呀梳波

月月近排係咁煲鋼鍊嘅

誰零誰一..

我細個竟然無睇過呢套 有時間追返先

E絲似0

唔識呢啲

純

假

月巴
依套必修嚟

我都知

唯一 一套有睇晒

大鳩

我唯一一套追晒係E絲講果個咩青之驅魔, Pokemon XY同家教reborn
我唔太鍾意追動漫 細個好想追死神/銀魂果啲但嫌太長又唔追
而家諗返其實唔太長

大鳩巴

家教我都有睇 佢間動畫公司破左產 好難有第二季了

有兩套架,水島版都好睇

我果陣追埋漫畫 個尾都埋得幾鳩

家教只睇漫畫,後期動畫好似抽筋咁

係比人腰斬左

以前有儲開佢地啲戒指
但好似中一有日帶返學校俾人收撚咗 勁sad
果陣唔敢拎返

我睇漫畫版

果時想買正版太空戒,好貴..6舊幾水..

個結局好正,而且同動畫一齊完,好完美

牛姐啲伏筆位全部都好wow 超好睇

我買扭蛋版

想要

im horny

做咩

唔帶埋老婆去

唔帶埋老婆去[/quote
]我都去啵

我後尾係信和買扭蛋版

果時好撚中二，

成日帶係手

難忘你 好聽過若無其事沒韻味

我在如此悲哀的拍拖 為何緊抱不放

假使當初可以為了你 忘了愛所有人

去溝女

負責機動遊戲既女女..

買唔買Apple Watch好
但係我又諗唔到有咩用

無用唔好買

我都想買

你唔係做野要不停覆人野，真係冇咩用

咁都係留翻個錢算了

儲錢啦 唔好好似我咁

儲唔到錢

啱啱下雷聲勁撚到癲
震到我

最鐘意聽雷聲

轟

象巴做咩咁早醒 定無瞓

俾人趕左出門口

正，差d出左

由細到大都好鐘意聽

勁

老人家先唔洗訓咁多

好驚過幾日唔記得交學費

我deadline fighter嚟
唔記得就唔使讀書

可以做專業尼特

已經好專業

要夠一年.

好似幾好用..

召喚

I need to fuck

又食

今晚想早瞓 希望大家批准

半夜咪又係上返嚟

搵唔到第個 咪同你食住先囉

今晚一齊通頂

你太低估我

無可能

沖完涼好似無咁攰

啊媽上個禮拜一突然入左醫院，琴日走左
佢咩都冇講低比我，就咁走左
我應該點算

早抖啦

男仔係唔係唔會捨得唔應自己有興趣既女仔？

1999

呢排係咁追後生仔傾吓偈 聽馮盈盈9 up

其實我係想問 男仔如果對果個女仔有興趣 係唔係一定唔會唔應機？

唔覆咪唔應囉

Rip巴打媽媽
頭家得你頂住？

有興趣可能有時都唔應機嘅 但之後點都會搵返你
但就算搵返都唔代表有興趣喎
不過搵都唔搵就一定無興趣

想同我食咩

無睡意 聽日翻9點

做咩派我膠

俾d絲講中咗

？

瞓唔到

食啲嘢先

有木人吉我

想你學野

木人巷

訓哂嗱大家都，冇人理我

Hihi

「咁鍾意提ex 你咪搵番佢一齊囉」

然後你成功失戀了

唔訓

一拍兩散 聽住先

我唔開心 我崩潰了

why

原來我一直以黎既擔心係真
我以為係我唔夠信任唔夠尊重
但原來

我係賤人

係我接受唔到呢個結局

我真係接受唔到

應該唔算？

咩撚嘢hold your hand till the end
我永遠都唔會再付出真心去愛人

You are always in my heart
Fucking bullshit

全部都係假嘅

未試過咪試下囉 又唔會少忽肉

攬住我

佢話左比我知 但原來我擔心我顧忌既係真既

Weak 先屌你老味，聽日又要早起

訓啦你

我明
我明吖

我可以做啲咩......

晨早lm

唔想

無，佢飛得你姐係佢諗過，

你不如新，好狠心咁同你講，

唔好再搵佢，唔好咁低賤去搵佢，

如果佢對你有留戀佢會搵番你，

咁到時佢搵番你你又介意佢同過第二個人一齊啵，

你又話你愛佢，應該包括佢既過去，

你接受唔到有刺既話，都會再散！

再粗俗d咁講條女養唔熟呀，你留得到個人留唔到個心

你未訓定起左身

我都唔死心 之前同佢曖昧半年 講話佢去完個camp就一齊 跟住我地就鬧交無搵對方一星期 到搵翻佢佢好似唔想give咁 我唔知佢喺camp有無鍾意既人 佢話自己無 咁我就話我追翻你啦因為之前係佢追我先 佢話好 但係依家佢whatsapp都係hea re 咁 我點先可以令到佢好似以前咁咁鍾意我

謝謝你，整晚我都沒睡覺
如有機會，起床後再次一起聊天

早d訓，你搵佢煩佢，

只會更確立佢既決定係無錯

唔會搵佢了.. 我已經刪晒所有相 對話 聽日就扔埋隻垃圾呃

早晨
又準備夠鐘扮工

咁早呀你

唔訓了

扮工呀

好悶

好撚眼訓呀

第一日番工

你好呀同事

迎新有d悶

有冇囡囡

有

早晨....

正唔正先

正常人一個

翻份便利店腳都斷

未番過七仔，番餐飲都企到腳斷！

做過vip房開門同傳菜

就轉工啦

番緊七仔？

七仔啲fed

Happy Game of Thrones Day

月巴平時都咁早起身

算早

我以為要三四點

老雞呢？

平時兩點囉 呢排早少少

又真係幾早

有時再早啲 上個禮拜9點起咗

唔夠訓 feel到反應遲鈍咗一秒多少少

Del 尼 撈 麼呀

食飯就訓

（1.5sec) . . . 忽 腰！

唔洗返工都等佢自然醒

你兩個笑下得唔得？

祝飽受情傷既朋友們
以後唔會再真心鍾意人

咁樣係咪好刺激先

頹廢中

做咩姐

覺得好唔好聽 我覺得啲詞有啲造作

我都係....

一定唔會再動真心愛人啦

上少啲乜登討論區

個個都係咁過架，之後都係咁講
帽事故仔個個都一樣架啦

咁樣受詛咒既人會越黎越多

的而且確

有幾多人真係會看破紅塵

一樣姐 唔好太過上心啦

真心愛人無非上他有人可登對

如果我做好啲.... 今天結局會不一樣
遺憾...無時光機

你確定真係因為你

我有對佢唔好。。

以後又多個自己既故仔同人分享 人生不知幾豐富

講一次頹一次

靜靜地，過左呢段時間
之後遇幾條新女，溝個陣唔覺意狂講起ex 搞到人地唔鍾意你
要遇到另一批新女，就差唔多上得啦
咁樣好唔好先

呢啲後話....
我.... 都係好撚崩潰

同一件事 你可以做得更好
可以有更好既處理方法
但其他外力因素你可以控制咩
呢啲你控制到咩

Skip 左你中間呢段叫春去啦
有幾晚成日諗住訓唔著再黎叫啦

依加訓唔著

打個飛機

戒不到的

扑暈自己

我覺得我有下一個的話 都會成日諗住ex

切咗碌鳩佢 會少好多野煩

渣ga，係咪男人黎架

老雞

陌巴

530 收工

你無跟開象巴

545收工，好攰

好正

辛苦哂

唔多囉

而家嬲嬲地

差唔多收工唔

月

形

池

巴

打

召

喚

失

敗

召喚失敗

特登等你召喚完先出聲

來吧，陪我飛

繼續好食懶做啦

收工啦

橙

象巴仲請唔請人

坐到腰痛

no

廢青巴有咩心事

木女

好呀bb

玻璃已經準備好

無我份

好閒姐 實有機會 廿靚歲人仲有好多時間

有

太耐有坐咁耐

我又訓醒啦

我話過我會等佢

等你老味

唔會有鳥

等你個頭,拍拖呀，

你估輪街症呀！

冇尿袋係手

有啲咩一個人好去處

廁所

認真呢

call g

我都係諗到呢個

廁所笑左出聲

3P咪唔可以一個人囉

比2舊水去傾心事

好撚慘

tst

正在紅磡碼頭步行中 到達了然後呢

睇海

上兩個月生日 自己去海狗公園
冇得玩越礦飛車 好似維修緊

海之戀

好多人捉精靈

召喚1001

登登登登

你親口對我說

有利基亞？

有人陪你食

又乜嚟 好核突

出一出神獸就咁多人玩返
最多人玩果陣就應該食住個勢啦

出咗神獸我都唔想down
勁嘥位

間房無位擺嘢 真慘

你就好

無房換

象爸b 等你女女出世

好痛苦

1001

我開阿